# Umzug, demnächst™
> 9. Dezember 2016 von ragnar

So nach und nach lassen die Browserhersteller den Support für SHA1 Zertifikate und somit auch StartCom fallen. In Zeiten von Let’s Encrypt auch kein Problem. Darüber hinaus liegt dieser Blog noch auf einem alten Uberspace Server. Das heißt das dieser Blog demnächst auf einen anderen Uberspace Server ziehen wird und vermutlich ein paar Tage nicht verfügbar sein.